（黑色三毛警告）蘋果屌完就算，傾番721！

做正經野先啦大佬！
係咪玩宣言？
如果做，係咪去舊立法會？

如果唔做，咁有咩行動？
去西環？
去尖沙咀？
傾野啦大佬！

另外，防具呀玩具呀戰術呀果d有用既資訊，
唔該大家都大大力推！

話比政府知有60個走左佬
然後比位人入
世界級助攻

有咩問題呢其實
台灣可以見死不救咩
港共又有能力阻止果60位義士咩

我反而覺得蘋果係想同勇武人士講唔撚洗驚
有台灣照住你